落雨拎住把遮行入瓦遮頭係咩心態

無遮既就為左避呢班仆街而濕身

通常企硬迫佢地出去 或者直接用手推開佢把遮
有遮都仲入去避雨既人好怕濕 佢唔敢落住雨既環境同你嘈

呢種人好撚犯賤

自私，人性低劣嘅表現